影大頭有咩值得屌唔屌？

係黃就唔會去藍店

係藍既姐係支持政府=支持共產黨
咁咪用番共產黨對待人民既方式對待佢地囉
姐係影大頭批鬥佢地
我地有比選擇佢地揀架嘛
可以去藍店 亦都可以唔去藍店

你唔可以話我冇選擇權
做人定做狗都係佢地揀出黎
佢要做狗咪用番對待狗既方式對待佢地囉

對家已經不斷係咁鳩影手足架啦
幾張相加段野就不斷係咁砌鳩手足生豬肉
你班連登仔係度嘈影唔影
嘈你老母咩